［公投］開真槍有無令你更驚？

我淨係好撚嬲咋屌你老母！！！

正評＝有
負評＝無

關於前日嗰個香港臨時議會，我認為1.勇武嘅手足可以讀下佢嘅宣言，2.全體抗爭者都應該參與臨時區議會。

你咁樣係唔會令到我驚㗎！

以為你地被火彈掟死都話咎由自取

以後

p仔投唔到 但都講一句 係好撚嬲呀 你槍都開埋真係冇野好驚了

無呀屌

冇，射死我囉，屌你老母

前線仲有幾多你呢類死士
班popo一定好驚